跟本美軍就係等你起好人工島,先同你發動戰爭收為己用

人工島成為美軍軍事機地,效能可以比美航母
佔領左你,第七艦隊可以集中部署東海

侵侵：支那,填海填快d啦

三大不沉航母 台灣 韓鮮 南海人工島

填好左都唔夠膽用啦...你估D鬼佬唔識填咩...一睇就知係萬年一遇定不能寄望啦

支那非法填海係支那犯國際法
美國食咗個已經填海嘅島就唔關佢地事
以後慢慢修補